進擊的巨人漫畫126

兵長復活了
其實會唔會喺未來嘅劇情 有機會同韓吉有一腳

抱歉錯重點

昔日嘅敵人變成今日嘅朋友
昔日嘅朋友變成今日嘅敵人